WannaCry 2.0

國家網絡與信息安全信息通報中心今日緊急通報：監測發現，在全球範圍內爆發的WannaCry勒索病毒出現了變種：WannaCry 2.0， 與之前版本的不同是，這個變種取消Kill Switch，不能通過註冊某個域名來關閉變種勒索病毒的傳播，該變種傳播速度可能會更快。通知廣大網民盡快升級安裝Windows操作系統相關更新，已感染病毒機器請立即斷網，避免進一步傳播感染。
國家網絡與信息安全信息通報中心
- 蘋果

真唔真？

幾時先可以切底搞掂隻毒

如果我奶左野仲拉埋全世界一齊死